[Road to Madrid] 利物浦 對 狼隊 2

今次真係to Madrid 啦

1st half

2nd half

唔知ab連續兩年反cup巴有咩感想

買左咁多人都仲可以話fsg 唔課金

WE HAVE CONQUERED ALL OF EUROPE
WE ARE NEVER GONNA STOP

前晚睇完李城 down咗一日
臨住再睇埋今晚 唔通要我哭喪兩日

點知換黎訓唔到覺

有AB 有反CUP

多謝巴科水我地買人啫

有無人好想訓 但又訓唔著

屌FSG唔課已經係個meme

訓左冇睇 做左假利 5點幾起身睇到賽果到而加都訓唔到

個記得首回合未踢班疤已經傾緊決賽點打阿
而家

好想贏一次

抵你啦 咁都唔睇

不過黎緊希望班波集中返對狼隊場賽事
而家好似都幾多傷兵

我交咗個轉會比高普攪好耐啦

自認傻鳩先

另外所有訓左冇睇既請自認傻鳩先

抵你啦

希望今次爭氣
真係拎個冠軍返anfield

擺上黎張相會縮 清唔到 大家上官page搵 有清

真利

跳起抱

每次睇到老母喊就會想一齊喊

有睇今場真係今季無悔

我睇唔到已經係最大既懲罰啦
今年睇左好多場深夜西波 睇親都西 可能我唔睇先至贏到

有睇比數無睇live
自認傻鳩

雖然有D臭串
但諗番都有D好笑
疤科水比我地補強
然後出番個廢既等我地有機會反cup
真係非常感激

傻鳩

用邊個post

我係

比la子傳染咗

真心覺得李城都有攻力屌返鏝轉頭
見佢地係後場猜黎猜去就驚

真係要唔睇先贏
睇黎我真係黑氣石

真係有神秘力量
白禮生性阿

文尼今場好撚勁 salah都做唔到

好肚餓
著唔著波衫落街好

愚孩兒能伏於爸爸的肩膊

熱狗會唔會反cup阿

訓唔著 今日要見客

我真係好撚好撚好撚好撚滾動呀

決賽咪睇
求你

Jelly 傷左？定戰術調動

沙短上半場果兩腳 半場更衣室應該比高普屌死
屌你老母小兒麻痺呀你？一二一二隻腳呀

希望訓醒未del

傷

仲有兩場

集氣！

個時都講到口臭 巴明知唔岩用都要買返去
巴迷之前都理智話唔岩用 到買左又打晒飛機
好啦而家兩個輸家 一個贏家

mega應該好d

希望決賽高普唔好保守 阿火力咁顛 玩守死硬

喺bar睇對面枱個肥鬼佬巴狗，一開頭利傳失係到大笑
之後個灰撚到

D醫院波真係屌那星，無力到呢

唔課金都算
FSG真係要留高普啦....
無佢真係無依D波

我件歐聯係印張子

決賽希望可以踩下草

其實話等做手術係堅定流

琴日見到鏝世界波殺死李城，我心裡邊仲有少少怪利自己唔爭氣自己輸俾鏝，搞到少3分

但睇完今晚呢場熱血反cup，我覺得利已經做足200%,今季真係無悔

唔好啦 寧願佢真係上曬力先出

算啦雪硬左，之後都打得ok，仲有球助攻

屌完高普老婆係冇乜力㗎啦

歐戰淘汰賽兩回合計未輸過
點做到

講真
睇完場波
真係覺得今季收貨了
決賽結果係點 都係Extra

2場2助攻，真係好好了，完全收貨

屌！做左假利

真，佢D身體質素真係好屈機

唔知點解 我覺得會對熱

但下半場斬個波入去頭鎚

有冇消息，我傷成點

Brewster最尾都係冇得踢

睇net spend

傻鳩

佢地串好多 上場贏完 有班人話咩對我地full team都食硬

可能熱呢

回身勁快

入得決賽，兩隊都係難踢架啦

個source最清係咁 做唔到wallpaper

難啦，唔覺熱反到

都有機 要睇今晚son做化
但火力都係阿強d

又要課金買波衫了

一出門口見到有人著沙基利邊位手足

佢同la子都係踢攻中會好過踢翼

真今季諗住唔買

我當年玩FM12 18-19決賽對熱不是夢

棋王用波真係勁gomez好多，條右好順，邊路d解圍又比到自己人
高普咪再搞鳩gomez，比佢踢返中堅啦

仆街
down 完 pre-match, 1st half 同 half-time 爆咗 quota

力子d身體質素都唔講得笑 (今場) 以前明明hold唔到波 一拍就甩

駁唔到
但motm我會揀Ab13
救左好撚多球

馬貼 邊爐

陳耀

力子比2,3個人夾住仲拎到高波落黎比自己友

佢應該想換 Miller / 短
咁岩 jelly 傷咪換 jelly

3個黃衫圍住都用腳控到落嚟

高普 撚有戰術咩

好難格硬揀一個
有半隊都超水準
冇咁sharp嘅都係無名英雄

力子值5年約

你下季肯來未

條街仲有人allezallezallez
開心死

老母又係上哂身，中場一個轉身甩開哂疤班人再直線好j到

Gegenpress

留名

今年金球獎激烈 咁樣比利搞一搞

覺唔覺高美斯好似黑豹
神軒唔洗講就一定隊長
阿樂就DR.STRANGE

佢主場同作客真係兩個人

點解我抽唔到決賽飛
識唔少人抽到

老母不嬲大賽球員

之前仲睇死佢 我錯了
希望佢繼續進步 再紮實d就屈機

所以你今場見到嗰啲針對性部署係乜黎？咪撚戇鳩啦

真係好醒 沙短無辜被利用

清過官網

今場對面佐迪艾巴好有屌摩影子

taa

零五年輸到零比三，諗住輸硬，嬲到熄電視瞓覺，後悔咗十幾年，終於俾我尋晚親眼見証第二次奇跡

鬥智轉身

希望今次得

米仔ig又放ab

佢做好多dirty work，喺前場不斷迫搶，八十幾分鐘都仲好似癲狗咁係咁迫

摩佬應該第一次 compliment 高普

免費送個屌摩安慰佢地

自認左先

米仔ig都興奮到瘋狂出post洗版

歐賽2legs不敗男

小心對方係巴狗

廢中SAY左SORRY未
實牙實齒話會出

真心想屌摩踢返起 不過走左先

唔怪之想要屌摩
唔知屌摩完場有冇認返主人

實牙實齒下季有得出咋
今場佢話有可能姐

點估到cup4球重要關頭高普點會出個𡃁仔

連屌卡都上ig恭喜利
我諗佢都想利贏返一次
等自己唔洗咁自責

老母護波真心勁
今場仲要食埋主場+強隊buff

所以要買moreno

BIGGAY差半步救到好彩

贊成

2年都有睇

2年都係無訓教落去食茶記

杜絕翻版

好J到

訓唔撚到直接翻工

艾巴識唔識跳史獨舞(柒化版)先

得碧Gay留意到

達子仲係到拍緊手

假利

無看

為左睇波一陣exam冇溫過 係咪可以諗定defer？

其實張圖係真定假

識做啦

唔理下季力治仲留唔留隊 點都會印佢

MOTM AB13 for me at least

今年係6月1號 過左12點就係歐戰呀ma?

.@andrewrobertso5 will undergo a scan on Wednesday to determine the extent of the calf injury...

其實預左4:0劇本

Pantry

屌摩應該好似艾斯柏斯咁 踢返西甲就翻生

德西法葡聯賽冠軍都踢哂

做咩咁多隊都撐利

真其他人仲背住身唔知發生咩事

2/6 3:00am

希望冇事

我有睇既話 利記輸左啦

多仔撐高普同埋都叫fd底
napoli可能因為比我地踢出局？

煮左早餐食

如果係出大清唔出力子 應該冇反cup睇

但係自己就贏唔到聯賽

仲J緊決定唔訓抖多陣直接返工

疤狗黑人憎

英荷

原來已經完場兩個鐘

贏左都欠25古同25can

多同利本身fd底啦

‘I didn’t expect it, I said impossible is nothing, I said if it’s possible, Anfield is one of the places to make the impossible be possible,’ Mourinho told beIN Sports.

But I have to say that for me, this has one name – Jurgen. ‘I think this is not about tactics, this is not about philosophy, this is about heart and soul, and a fantastic empathy he created with this group of players.

‘They had the risk of finishing a fantastic season without anything to celebrate, and now they are one step from being European champions. ‘I think Jurgen deserves, you know, the work they are doing in Liverpool is fantastic.

But I think this is about him, this is a reflection of his personality, don;t give up, a fighting spirit, every playing giving everything. ‘He’s not crying because he’s missing a player, he’s not crying because they are playing 50 or 60 matches per season. ‘Other coaches in other leagues they are crying, saying their players are playing too many matches when they play 30 or 35 matches. ‘Everything I think today is about Jurgen’s mentality.’

仲坐左係原位

Luis Suarez: "The fourth is a goal by kids."

Suarez: "I think we have to do a lot of self-criticism, we are adults, we have many years in this category.”

抵死啦呢兩個
唔抵可憐喎

又話落茶記

我都想著波衫返工

等睇今晚cctvb晚間新聞 會分析賽後結果

波衫打底

先客後主真係關鍵

完場更衣室

諗起都毛管棟

諗緊著乜衫

Wilson

fsg班仆街唔好去睇決賽

歐聯利物浦主場

開始眼訓射波先

J住咁多先 係時候收拾心情面對返英超

放心 好難唔睇

我成晚冇訓過 等緊車了

去硬

老細都唔睇

冇可能唔去

要幾好彩先可以現場睇中呢場波

有份落場果d 都無哂力, 得返d 無落場果d 自hi

好彩今日唔駛返工
high多陣先諗訓

入狗竇睇佢地格劍幾過癮
原來做獌迷既原則係唔可以理性
狗即係狗 一定要咬人

點解我睇個場係俾李城迫和

講埋呢句
我希望大家會記得係邊個隊長連續兩年帶領利物浦入決賽

成班出盡奶力
老虎慶祝

主場看車

總算係主場贏車

唔好咁
見佢地有好多都話欣賞利呢場想反都反唔落

講起冇力
巴塞上星期六仲要輪換晒成隊
但我地對肥賓嗰場博到尾

仲要坐The kop實激動到喊

cls

2:0/3:1完 肯定成班沖哂出黎抽
而家見潛哂水 心都涼

入波有冇衝過黎你個位慶祝

Jordan Henderson

咁呢個真

可以bin撚到佛誕

點買決賽飛

巴打係買黃牛？介唔介意講下邊到買 想訓身去睇決賽

識英雄重英雄啦
呢場我諗大部分球迷都服

上個post 個個話我未食藥 而家知我厲害未

巴仲要上星期拎左聯賽班主力抖左一星期
但今場踢出黎感覺仲好肉冇氣冇力過上場

黄牛！

但

買左酒店先

場波無黑哨，點反
仲要球證55波偏幫巴

文尼先係真正大賽球員,上年對皇又係佢

呢個真

個球證係當年4:3cup多仔嗰個

傻鳩黎既

Jurgen Klopp choked back the tears after a Liverpool miracle to explain: “We just had to go back to the final”.

“After what happened against Madrid (in the 2018 final), we felt we can not let it stand like this, that is not possible.”

媽呀 真係好撚激動
身邊大部分朋友都話冇可能cup到 我自己都認咗命
唯獨有個利fd仲信有希望 堅持話一定cup到 cup到嘅話一定恥笑我
而家真係做到啦
Let's fail in a beautiful way

利申 有落重注燈

有無link?

不過依家都已經遲

發達大計

對唔住 而家我食藥

this is football

我而家好撚後悔為左個6000無入場睇...

沙短贏番高普歡心未

真心服左

窮撚去anfield睇直播算另類現場睇

睇數據原來喺anfield踢歐戰5年幾冇輸過
英超都超過兩年不敗
對上嗰場係賓迪基同沙高猜包剪揼嗰次

好激動呀屌

入左獌post 睇
發覺原來都有理性獌迷

今次抱住 whatever it take 嘅心態，錢可以再搵但有d 野可一不可再 畀我搏到

真係贏mentality
早段迫得仲勁過上場
即使尾段都仲迫得好緊 前幾日又chur足全場又傷主力...
相反疤抖咗成個week 尾段都仲好似座定笠六咁

Alexander-Arnold now has 15 assists this season. As a fullback. At 20-years old.

見高拜見低踩
你試吓我地今晚出局
唔比人抽到上天咩

我覺得呢場之後冇必要再質疑軒達臣

邊個利子再質疑神軒邊個係鬼

Mane 真係唔話得
今季全勤咁濟
又唔獨食
今日佢唔係主角都要比啲掌聲

始終覺得佢會係新謝四

嘩屌大奇蹟日

Btwmw啫喱點？

老母撚狗

St. Hendo

啱係尖沙咀見到有ching著沙拿波衫

好多獌迷上水起啲足球post 讚利

真心感動

足球迷欣賞場波姐
大家理性就得

佢地憎我地
踩就正常
反而估唔到有咁多人會讚
係真係公海班友先咁on9

不過有一樣野 好尷尬

決賽上呢11人 定 上返沙拿，費奴

星期日晚已經變唔理性啦

佢都係主角
第1球係佢迫番黎
呢場絕地反擊真係由佢開始

真係好撚屈機 2-3 年前真係冇人諗到會咁樣爆出黎

如果係gomez呢場一定贏唔到 大佬呀高美斯足球智慧 反應同助攻力真係差佢十萬8千倍

除非傷，有咩理由唔出呢兩個

咪淨係識話利冇英超 聽到悶

唔傷嘅話一定佔中三子加三差

你話佢兩個唔係hehe我真係唔信

兩三年前諗住clyne會坐穩到32-33歲

屌你奧子而家真係高峰 仆你個街前幾季踢得好好個陣比愛狗條契弟收山

到呢1 2季一路等機會一路等 終於等到歐聯打大佬 真心冇撚得輸個態度

真係好彩上場贏左食住道氣嫁

gomez 最尾出黎都清左幾球見佢全速追semedo 算係咁

高美c都係拍vvd 中堅好

又唔介意打後備 真係值得續約

佢地唔悶就得架啦，曼迷連續兩年季尾唯一願望就係睇利失冠

早排仲講緊jelly破咗assist record
依家taa追下追下好似已經爬咗頭

又唔好咁講 gomez中堅黎 防守企位又好d既

屌 我一個月唔打丁

keita決賽出到？

老虎娛樂專員..

佢本說明書得廢中有 借親出去都踢唔起
希望留係度做後備殺手 同 下季多D機會俾佢

唔講呢d邊有野講
當左利係假想敵 但而家根本唔同層次

屌你揾奧力子 沙基利打贏疤真係點估到 後備仲要有Brewster Woodburn 真係奇蹟

唞過表現未必好過無唞

應該唔得 仲有少少腳痛

好似攞過法甲同德甲最差十一人

所以唔出街係屋企睇波

反而唔夠比賽狀態

【高普賽前同球員講乜？】

路夫蘭賽後爆料

Lovren to @LFCTV post-match: "Congratulations to Klopp. Before the game he did an amazing speech. It was something brilliant and I think he lifted us so high.

"It was just 'Believe! Put it in your mind that we can do it'. It was something that we've never heard before."

Lovren: He said 'Boys, believe. One or two goals, even if we don't score in the first 15, 20 minutes, believe in the 65th, 66th, 67th minute that we can score, and then with Anfield behind us, trust me guys, we can do it'."

"'We did it once against Dortmund, we can do it tonight. Just show f*cking balls tonight'. And we did it!"

星期日仲有無力講真

January 2018: Coutinho leaves Liverpool

May 2018: Liverpool make UCL final

May 2019: Liverpool make UCL final

Coutinho:

Congrat

屌我仲好興奮呀

今日起我都迷軒

巴班球王當自己入左決賽啦
輸一粒唔識驚
但第二第三粒咁快已經調節唔切

La Liga x2

廢中退休可以開傳銷公司cap水

力子福星，決賽出唔出好

賣bitcoin 層壓式 肯定fat fat

沙拿決賽出到？

其他隊可能係 但我地個踢法
有唞一定好過無唞

b2b 神軒
屌你廢中水鳩佢打6號位咁耐

琴日話唔出老母嘅
一個個bin 佢

好撚醒神 冇哂睡意

cls護波

仲未瞓著 好彩賽前瞓過

事實係利狗愈放假愈失分

你有呢個mentality 真係抵你有得贂呢場波

搞到比利迷子屌佢淨係識回傳

賽前訓左個幾鐘咋

按道理就三差
但奧子入左2球 唔出佢又好像唔係咁好

呢個真
鳩美斯打中堅係有啲料 打閘就冇得咁比

返通宵工睇唔到遺憾

諗起以前睇力查打閘就鄧佢辛苦

認傻鳩先

Final一定係出best11
力子最多後備

要認傻鳩

高普:你太矮了

病病地訓左無睇，而家好感動

比韓妹條仆街up中

老母真係簡波踢

唔得啦 之前講非洲盃都未必踢到

咪反ok?

我落街食早餐見有個老豆好激動咁同個女講利物浦晉級
我諗個女六七歲到
佢一臉面懵唔知佢老豆up mud9

老母迷蹤步

其實可以對疤唔失波先勁

你都咪再反軒

中場假狗雲拿當
大賽入波奧力子

我係頂唔到嘅傻鳩

有人陪睇波係件幾開心嘅事

個女細細個就想導佢行條不歸路

唔反1日
佢琴日幾好

準備考final 冇睇
自認傻鳩

嘩

係拎cs真係好難

女利迷，Mark定先

傻鳩x3

馬貼 x VVD x AB

利迷： 狜仔 歐聯決賽我們到了 你呢

屌 做撚左假利

Matip果下神偷美斯

老母3:0個球同謝隊05年個球好似

冇馬貼已經發完夢 再之前alli救世

成季後防都勁撚到呢....

馬貼打出代表作

瞓醒睇到部電話

諗諗下

唔想做雙亞呀

J咗先 唔好諗咁多

唔敢想像
認左假痢先琴晚無睇

出世一就唔會有

我都係
睇黎要一路做假利先得

事前肯定無練過 沙基利仲傻下傻下唔知咩事 入完波先知

個po名幾環保

屌 又要拎亞軍

我係傻鳩呀

未入之前 沙短同外面果班應該心諗 你做乜鳩

You are not alone

單用球技唔夠要用埋演技擊敗疤塞 之前文尼都有球執垃圾

統計一下 假利左既請正評
正評自己先

傻鳩x4

傻鳩x5

奧力子同佢眼神交流都冇 都反應到

好弱
考8半咪一樣睇

taa：同我鬥演技

No Origi，no party！

力子不嬲反應快 愛狗果下佢反應都快

4:0有幾多倍

望到呢個陣打入決賽 反cup巴塞4:0...好感動

傻鳩×6

呢個陣而家叫殘陣 但都夠屌打 前幾年既利
學臣 king 嗰陣 夾11個都未必夠呢隊打

考9半

成晚無訓 仲越來越精神

記得尋日個post有提利晉級13倍？
唔知有無人買咗

傻鳩開始起身了

逐個指住黎笑

今年真係盡左力, 就算真係雙亞王都無得怨

有

今場證明後備直得更多機會

只係後防5 個加埋已經唔同級 沙短果陣講明利太廢唔黎

晉級 13.5
4:0 40

有巴打買左2000

40倍

買咗$50

外國巴輕鬆睇深夜波

好似2000蚊

Fatfat

好想睇隊長軒捧盃

無論環境幾惡劣 只要堅持信念就可以扭轉

殘陣係前場姐點估到咁既3箭頭都入4粒

Can同25古
唔知今晚有咩感受

download完場波
繼續J

第四球啊樂好奸

神來之筆

Origi=行運超人

力子=新波追人

法賓奴老婆100%比佢老公更愛利記

棋王智力係唔同啲

疤真係踢得好濕鳩
so9

奧力子係利記新球王

今晚瘋狂慶祝
過幾日就會發現有左

興奮到依家都仲好精神
開開心心去番工

阿諾真係好撚醒
下季3件衫都要印哂佢鳥
死廢中第1場重要唔出佢
Bin c先

本身成個星期都好灰

J多左次
呀樂到底點解可以咁聰明
連廢中睇到都dunno doing wt

No anyone ni party

利記又創造奇蹟，好痴線好感動

棋靈王係唔同d

呢場之後韓妹會唔會送上門

同啊樂捉旗？

換啫喱係傷定戰術

其實大半隊都上年final.主力

邊爐第一張相個樣成個亞洲人咁

打阿積士
打熱狗

真係灰左好耐 依家起馬可以開心一段時間
決賽踢成點？是但啦

最緊要係奧子又一次冇放鬆

上一次係對愛 佢救左利幾多次

我今季印左佢

Feel到兩隊都好難踢
不過對熱狗會好少少

熱狗呢期有d莫

激到曼狗同25古札札跳好好爽

但想睇阿積士
熱狗

唔會有易踢既決賽啦

連續兩年入決賽希望來季都吸到啲星嚟 但問題係FSG唔科水

臨尾嗰段係咪講緊佢自己？

如果英超都有奇蹟

訓醒見到賽果嚇到成個彈起

又多個訓左冇睇既傻鳩

今場好欣賞頭兩球入完之後完全唔慶祝
直接執波去開
完全見到佢地真係never give up

好似唐氏

咁都有得屈

我驚我會興奮到爆血管

絕地反擊成功
真係好high

力子個下真係射穿網
哪來的自信

我覺得我冇睇場波先係贏波主因
如果嚟緊贏到英超我會追返以前個crush 呀屌你

球波彈彈下 碧基護空門都射到掛網 射手真係射手

是鳩但啦，得鬼閒理班獌狗

屌我又係今朝要考試無睇嬲咗自己

+1 今日比人炒左添 雙重感受

較左鬧鐘 點知電話熄左 訓到天光 一醒見朋友whtasapp 話4:0 以為輸多4:0 點知係反cup4球 就算今季最後雙亞都有今生冇來世

同阿樂捉棋定比阿樂慢慢捉

智慧型右閘之前gj都係數學家

有位巴打好似買左2k痢
Fat fat

第二球 達史迪根想攬住個波唔放 比老母監生搶左fing開埋

今日唔著得波衫返工

打底都要著啦

練習衫係底衫

仲未捨得瞓

其實覺得熱都可以反cup
阿積士首回下半場冇咗優勢（好似係

我覺得對熱會難打d
雖然今季我地雙殺熱,但戰情都真係55

屌 好想朝多次聖

阿樂鍾意玩人奶 等韓妹有人奶先講

屌你好撚爽

老母都好撚型，今場迷佢

柒都要著 完全同西裝唔match

成班假利咁就miss左近幾年最精彩+(可能)最重要嘅一場波

啫喱有無事？

入到決賽都冇話邊隊難打啲了 自己搏盡啦

主場都係靠神秘力量

嚟緊個6月會去英國探個妹
唔知夠唔夠時間去埋

Avenger 人物配落利度

Ab - 雷神
Mane - Iron Man
老母 - Falcon
jelly - antman

其他再諗

熱狗唔易食

黑謝拉特

睇緊賽後訪問片段
班球迷大合唱You may say I'm a dreamer
But I'm not the only one
好撚正打晒冷震

買返條tie 啦

真係有邊隊難打d
上年未入決賽我都話西甲波踢法好撚狗
你睇下皇馬點

我見ajax踢落叫正氣d,輸左都會服

屌摩 - Rocket

搭緊車返工都仲係好興奮

同感，對慣對熟，熟路未必係好事
呢兩季對熱狗都好難踢

兩隊都係55
雖然熱近期有啲頹，仲有段時間先踢，一定調整到，熱full team都係一隊強隊
阿積士彈彈波，加殺咁多強隊一定有自己辦法

la - SW

我有佢

不過入到決賽真係打心態，希望今年有好結果

Hendo - Captain
不服來辯

決賽係踢邊個心理質素好，真心，我地舊年屌卡

做咗傻鳩
冇我之餘首回合專登起身睇就輸

英超嚟講兩邊都錦標荒咗好耐
其實球隊同球迷壓力唔細
輸咗幾大獲
打阿積士感覺上我地經驗會好啲

經驗心態
上年我地受咗教訓，真係希望拎到歐聯
英超熱血奪亞已經好傷

又多個 成班假利

決賽請睇重播

隻假沙拿又係度爆對面獌post

Link?

我係傻鳩！！！！！！！！！

靈魂附體

做乜爆獌閘

真利又贏

呀諾哥仲有無其他超必未用

一路都咁認為

巴神

智慧型右閘

今次傻鳩抵做
我係傻鳩

今場波藉得record咗佢
第日一得閒就攞出黎丁下

唔使入去都估到又係沙拿呢個會員

仲有神軒哭腔做訪問

邊度有全場睇，我mega 爆左睇唔到下半場

神軒

如果神秘力量角度就熱好少少

利同熱 2隊都係決賽輸波隊

諗起inside out,
如果最後得唔到冠軍,呢個回憶都只係傷感回憶
生性呀

阿積士都輸比曼聯歐霸啦

上年都傷夠啦

我地+廢中近年輸得密過熱好多
阿積士前年歐霸都輸過比獌

唔一定嘅，就好似之前贏多仔果場
淨諗果場都仲覺得係開心

Crespo 同Messi 都係亞軍廷人

仲記得上年話唔知幾時可以再入final
所以買左場刊
今年又要買

You'll Never Walk Alone

一年一亞都唔夠，今年仲要雙亞

真

他不是一個人在戰鬥

老母: 仆街攬住?入多你一球先

分分鐘自己玩fifa用今日嘅出場陣容 都唔到巴塞4-0

見到啲獌屌鳩巴塞打假波真係好笑

自認左傻鳩先

屌 突然間又眼濕濕

講真個句

上年我有沙拿我洗輸？

上年唔係卡膠 根本同皇馬55波

呢位ching識玩

獌迷都服我地 真係好難得

班獌都冇睬佢

爭咩大家都係傻鳩

天意

無得唔服啦

花式打J

我都係傻鳩

難得番到公司都好開心
仲要史上最早番到office lol

正常人都block咗佢啦

La子連ig都係post 軒

有無link可以重溫，想睇多次

邊度有full match download

#2

Full matches and shows

老老豆豆冇話對疤特別反感
不過呢某隊成日拉我哋落水嘅傻鳩隊就要追擊下啦
咪撚諗住我哋會好似你隊垃圾咁比人雙殺先得㗎臭獌狗

佢淨係post軒
賽後更衣室片又淨係痴住軒
今晚又唔知要互射幾多次

THX

屌 仲係好撚興奮 以為柒足兩日 點知有D咁熱血既波

激撚死班曼狗 佢地反勝唔到

見到段片完場分幾鐘
廢中攬住佢兩個
更衣室段片佢兩個又喺隔離

原來so9陰招踢傷羅拔臣, 俾入替者韋拿杜姆入番兩球, 真係服應

結果論

沙拿傷出前唔係55波 係禁住皇馬踢

係公海見到

訓左冇睇
一球都冇失
右閘一定係gomez

出taa一定失足6球

講真 高美斯一定要打中堅

肯定賽前心理戰
費奴沙拿最後正選

爆閘爽撚到

你話我中2病都好
其實幾型

話時話 結果個新仔中鋒無出到WO好似

cls
高普又儲亞軍

down定全場上機睇

我不嬲都話
97分拎唔到冠軍
只怪鏝太屈
一開始已經咁講
和一場已經無二分，一個中柱或誤判已經無左

好在仲有米佬打左閘

有salah r26腳都唔會起
salah今場要反省下

又亞軍

JM完場係咪喊

巴打咁慘
我就上住堂
反cup個下叫咗聲俾人望

有冇利子有埋skysports post match睇

有無R26消息?
希望佢決賽出到

夠皮啦 真係心足
決賽踢成點都唔會屌班球員
今季已經好神奇了

琴日好灰，好彩反cup 到，仲有杯可爭

2000蚊巴打記得買利歐聯冠軍
你好撚旺

我係傻鳩

決賽羅拔臣出到？

本份諗住轉 依家有得抖下

最左邊是咪25古?

返主場真係有料到

唔係話怨,
但真係係時候拎個冠軍,唔好咁玩我地好冇

歐聯決賽英超內訌
熱刺反勝利物浦首奪歐聯

訓左兩粒鐘
今日著波衫返工先

羅白出唔到

就

高普出黎o up搞下笑姐

軒仔不要哭

出口術

心都酸埋

當初日日屌神軒 而家覺得自己好撚勝利球迷

利欠左蘇，利唔配有蘇

而家迷軒唔怕遲

好撚驚屌摩

比你寫道歉聲明重新回到迷軒嘅懷抱

呢兩場還撚哂啦

神軒個下我以爲落得場

真係熱血傷住踢 隊長軒

唔再笠水了 respect

jelly 傷左？

想知仲有邊D前利有出POST

超陰濕專登整傷羅拔臣 蘇亞雷斯奸有奸輸

本身係利物浦英雄，一次歐聯對賽變狗熊，蘇亞雷斯雖然歐聯4強兩回合做足醜人，但最後都被紅軍大逆轉淘汰出局，相信佢會非常難受，但全球利迷都應該得一個反應，就係抵佢死！首回合倒戈鏟草慶祝、又不斷出小動作挑釁紅軍球員，令哨牙蘇今次回歸晏菲路被噓足全場，但佢堅唔抵幫，於半場完結前乘安德魯羅拔臣走埋自己身邊，竟然收慢腳步起後腳絆羅拔臣，直接令呢位紅軍助攻王受傷離場，真係陰濕到爆！

上仗賽前已表明會入波慶祝嘅蘇亞雷斯，講得出做得到，並於魯營多番挑釁紅軍球員包括艾利臣等，令紅軍球迷睇到眼火爆。雖然於次回合前，阿蘇再講好話，話利物浦對佢好重要又乜又物，但利迷冇賣佢帳，今仗佢一攞波，甚至準備攞波嘅一刻，已經全場噓聲四起。

今仗半場前，阿蘇更盡展陰濕本領。當時羅拔臣從後走埋去佢身邊防守，蘇亞雷斯專登放慢腳步，有意識地起後腳踢上，羅拔臣即時絆倒受傷。雖然呢名左閘頂得完半場，但下半場已踢唔到，阿蘇可謂求仁得仁。不過呢個世界有句說話叫奸有奸輸，巴塞恥辱性出局，身為球隊主力，阿蘇應該都冇咩面見人。

賽後有訪問 仲笑笑口唔似有事

你有冇睇場決場未傷沙拿之前ge利？

卡拉雲 古治

睇下ig 利post有張相蘇9個樣

決賽變屌摩告別戰

仲有一個月希望jelly沙拿明奴操返個態復出

AGGER TWITTER 都有

唔會再出屌摩架啦 今場完場影都唔見

有冇片睇返?

屌摩見到巴咁樣輸
心諗, 有我 洗撚輸咩

BOOK定房睇波先

入左寵物袋

係咪呢一張

有冇人會搞睇波團
唔想john fb果啲

狜真係條路自己簡 去左巴之後成個路人甲咁

其實佢真係完全唔夾巴班波囉 佢係一個人中間要哂波指揮官黎 3折幫你收啦

其實同利都唔係好夾

THX 但遠得濟,想睇下D表情睇下係咪有心踢傷

收返黎 高普又係放返佢打翼

出到黎成班都男人

更衣室片有

痴撚線 訓醒見到比數以為眼花

希望決賽班友醒醒定定，拎翻上年漏左嘅嘢

傻西ig有出post，kewell有係佢個post到留言
沙比係官方ig留言

公主果班 西班牙見

假利

神軒攬住膝頭嗰下真係好撚驚

叫杰0

決賽一齊睇

尋晚賽果就係果一千四百萬份之一
傷基達 傷明奴 傷沙拉 最後傷埋蘿白
但結果係反cup到

今晚阿積士頂撚住 唔想對熱狗

aurelio dudek solanke 多到數唔哂

有影,
最後係CAM前面同高普抱左一下

我的軒

唔撚好掛

睇左幾多次先搵到so7踢傷r26換老母

睇返啲精華都仲眼濕濕

不了，留返機會比佢入利波證明自己

jelly同so9好大仇口
fb個 post

今場真係幫利係球壇打響名堂 好多唔關事既球隊同球員都有講

疤都搞得掂 冇死啦掛

邊估到隊波咁撚痴線，呢排空歡喜仲唔夠咩

真係狗黎

仲要尋晚鏝係羸李城,
唔係既話高普尋日應該會出哂副選

POST出黎OK?

第一回合已經好大仇口啦
so狗周圍挑機

禮拜日再顯神蹟可以嗎

真係好撚爽

人地出局唔開心一日半日
其餘時間不知幾開心

歐聯成為痢狗遮醜布

當所有人睇衰利, 就熱血反CUP

當所有人睇好利...........................

首回合辣興左Jelly

九星連珠

決賽用鍠定下體個場？

白禮頓有無一千四百萬之一

以後冇拖欠

屌你老母蘇亞雷斯

下體

首回合半場定完場同jelly互屌呀嘛

古都算踢得算好少少球品
不過都衰啦

落棺蛇
本來比曼車阿熱抽足成個禮拜，止一止血

lalallalala貼完心軒又覆番佢一個心
使唔使gay到咁出面

係咪岀嚟睇

佢地老婆點諗

仲要琴晚高普吹到出件青年軍，正常人都知高普都打定輸數

全隊都知啦

我知大家講咩，只係話都發生左既事再如果如果咁講無意思，只會比人話怨

頂決賽日去咗日本，仲諗住入唔到唔洗煩去邊到睇波

怕咩，當年沙比同g8都咀咀啦

之前傳咪話英超有球星係gay既 會唔會係佢地

今年決賽咁遲踢

6月

首回合有睇結果大炒
今場做假利都係為隊波好

反cup都要格劍

決賽一定睇直播

阿積士實力未見底, 贏皇馬祖記和拜仁

【我真係恭喜你啊！】

老闆親自打電話祝賀高普！唔知高普有冇乘機叫老闆今個夏天開水喉買人？

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

我係 對唔住

做左咁多年利
仲未知咩事？

同事尋日買咗利3:0, 同4:0

老闆：「差少少三個冠軍仲要買人」

利迷今年壓力好大贏波都係咁周圍格劍

有冇人可以解釋下點解下體會叫下體會

決賽贏佢地兩個會唔會出櫃

高普都講 please please

因為馬有下體

軒係中場核心 傷左就仆街

係

靈魂人物

原來bt sports講波果兩個係費查同老麥
又係一個獌一個利

我係傻鳩
屌你老母老虎衝去慶祝就咁撚快

班退休老鬼有時幾過癮

又係冇睇贏波 諗緊決賽睇唔睇

冷靜番落黎諗其實巴都算係自爆，當然我地又爭氣把握到機會

一直都話高普係2奶

如果巴打以大局為重唔睇，全個利Post 願意幫你文字直播

我又唔嬲蘇7既
只可以話佢既比賽風格係做隊友好，敵人就憎
不過都仲係會記得佢係利物浦流淚

班獌鏝frd 係wtsapp 潛晒水

老虎都係慶祝好啦 唔好出場

尋晚假利個班，決賽唔好睇了

無啦 踢完依round佢響利迷心中形象急跌

慶祝都算

其實我唔係好在意 鏟唔鏟草呢樣野

主要係佢堆陰招同傷人
對舊會都唔收斂少少

屌睇完波唔知醒返工

歐洲隊應該無英超隊咁重視防守，對阿可能好睇啲

其他都冇咩
係唔滿意佢搞鳩robbo

其實人腳真係幾齊
買都可能只係買多個後備閘

咁一開始的確又係first round jelly撞佢先

要買個正前做其他戰術啦

諗諗下都係想對阿積士
熱狗打得太多次
雖然覺得對熱贏硬

奧力子，布仔

唔係香港 無link睇到但我有全程mon實連登架

我決定唔反taa

但應該唔會洗大錢買個人做plan b

真 反唔落 多多學費都抵交

買閘 攻中 中堅

x2

紅軍真核

至少拎1億出黎買人啦
而家單係入到決賽都已經賺左108m歐
仲未計英超轉播費 廣告商贊助
隨時FSG買隻yacht 仲有錢落袋

由法甲，德甲11人
到對巴入2球

閘我覺得要買，你睇下r26/taa既後備係邊個

要不是熱踢走鏝,,,,今年可能比鏝雙殺失雙冠

上場老母俾人屌到仆街

反唔落手啦

x3

今個星期有冇第二次奇蹟

如果6月2 D 人好返哂,
KLOPP 又會出保守陣

入到4強 final 無弱隊
最緊要心態
熱狗都唔係廢

決賽果晚我係巴黎,有冇咩地方睇到波

認錯 老母同力子今場都係神聖不可侵犯

尋晚臨尾個三中堅都唔太穩陣，疤狗拎住個波都會個心卜卜跳

鏝點都係最難打

今年2場 差少少0分

依家條件打利學精左

寧願唔入波 都唔失波

慢節奏拖死利

所以啲人成日話今個暑假賣啦子
根本冇咩可能
一嚟同隊長極friend
又係廢中好重用嘅契仔
(當初係廢中親自同佢續長約)
自己傷得密做後備又無怨言
但需要佢上陣時又會交到貨

準備迷TAA

瞓左
我連藍廢紙都不如

唔好諗啊 希望全個利post啲人一齊做淡友

收返wilson用 有翼
力子正前/翼
仲有布斯達
咁就前場夠人

中堅清老虎 買de ligt
買兩件幼閘

中場米叔 la子退
可以既話買多個中場

搞掂

其實好感動 一黎反cup巴塞 二黎我利可以凝聚到咁多唔同既球迷欣賞難得既係連登既獌迷都欣賞琴晚既利物浦

啲人係屌高普亂出陣多過屌老母喎

痴線老母STORY洗版

老母第3粒真係好振奮

傻過傻鳩 天真過天真嬌

身為鏝迷都覺得你地打咗場好ball
Congrats

今屆最致命係輸曼城果場, 唔係不敗奪冠+歐聯真係可以J一世

抵佢威啦

熱狗入到決賽既話都唔會hea踢啦
你估好似對鏝果場咁求敗咩

搵好球員做正選唔容易，搵好球員肯做後備無怨無悔仲難

想借呢個機會歌頌下力子、沙短、米奴列、啦子、米叔

Thanks

係我地信念唔夠

ab今日救嗰啲球球都險球嚟
都幾癲

感謝

一場波賺番晒d波台朋友番黎

如果今晚熱同聽晚車都出埋線, 歐聯同歐霸4強全部都係英超, 真係英超盛世

特別係上半場完場前個單刀
你知啦, 利成日依D時間失...

係6分波 偏偏輸比最唔可以失分比佢嘅隊

熱有返兒子有得打下

We saw the european cup

La子淨係po軒張相
基味濃到

華維迪話看左鏝點踢利 好多次

但看果場無奧歴治

傻啦，獌聯水軍已經開緊雙亞post

不過理鳩得佢，打J！

查看 @btsportfootball 的推文：

米叔激動到喊

唉

真係輸高普出老虎+高美斯閘

果場都踢得唔差 起碼好過首回合果場
係果球11mm差啲運

睇埋賽後果8分鐘

我今場係咪好撚勁

咪講咁多 係咁易夏季爭左juilen brandt返黎先啦

屌好有衝動今日收工買返件利印老母/力子,有無推介邊間買好?

有幾多野可以有第二次機會

依家既利物浦 相信好多球員都想黎， 只係睇班主肯唔肯放水買人

次次高美斯閘都冇好野
不過鏝可以連贏咁多場都冇得唔服
平常心算啦
不過下年唔買人真係好難夠鏝爭

喊左2864838次

唔好on9啦

Lovren to @LFCTV post-match: "Congratulations to Klopp. Before the game he did an amazing speech. It was something brilliant and I think he lifted us so high.

"It was just 'Believe! Put it in your mind that we can do it'. It was something that we've never heard before."

Lovren: He said 'Boys, believe. One or two goals, even if we don't score in the first 15, 20 minutes, believe in the 65th, 66th, 67th minute that we can score, and then with Anfield behind us, trust me guys, we can do it'."

"'We did it once against Dortmund, we can do it tonight. Just show f*cking balls tonight'. And we did it!"

就好似endgame咁
原來有d野真係可以重新黎過

前鋒、攻中&後備左右閘(如果文尼&沙拿唔走嘅話)
威爾遜&古積留嚟試下
清大師兄、出唔到場嗰班中場、屌摩、老虎(要買返個有質素)，廢米(佢唔介意後備留嚟都可以)

Fekir

ff

就李城嘅Ricardo 佩雷拉啦

依件麻麻地。 應該買中鋒+閘位先最迫切

無咁癲狗，拎完牌識收斂，好波

仆街 諗到有d眼濕濕

希望今次真係可以好好把握 零的突破真係睇呢鋪

高普真係世界級
最岩利既主帥
好想佢教返十年

屌個reply笑死
he’s in tears because he has his annual holiday booked for 31 May. Given the rules of package holidays it’s highly unlikely he will get the deposit back. There should be legislation against that.

我都想愛情有第二次機會
利申：A0利狗

見到多仔個sandro

高普仲使唔使去瑞士教波

經歷哂兩場奇蹟 希望有好結果

但係未有第一次

呢件唔係講笑，對鏝城嗰場我以為睇緊右閘版Jelly 仔，不過李城唔會放啦

近排好似裝返個腦咁
啲臨場調動合理咗好多（除咗首回合）

首回合老母放前左少少

米拿留係利到退休啦

近兩場個情況都係無得揀 焗住all in

jelly狙擊佢

all-in時間早咗同換走嘅人都合理咗

首回合老母做假9其實做到一半功夫，只係唔識背對龍門踢波，今場唔沉迷假9即係收有奇效，但坦白講我唔覺得高Daddy 首回合係咩大錯嘅

主要係 無得再諗縮數野
咩攞1分 好過0分

由落後果刻
聯賽全勝

hallelujah chance!

錯在高美斯閘

希望佢會留係度做助教

真，佢一保守就收皮
好驚決賽又保守

高普教利歐戰 100%入決賽

講真米拿唔洗走啦

俾佢返列斯聯啦

佢想返母會就由得佢啦

其實係西甲球場大 英超球場比較窄 玩逼搶比較好 覆蓋面大

賽前

賽後

點解奧子ig咁低調，想like佢都冇得

唔係賽後贏波先出post 做抽水狗，賽前已經表明決心，Jelly 仔好波

直情打反擊引你出黎

態度好到爆既球員
又謙虛

咁pk了
決賽係馬體會踢

Baby

其實我唔係A0

我自己感覺今日冇乜空間比巴塞傳控 而且今日個場逼搶好

公海隻LuisGarcia真係好撚假利
之前扮鏝開post引熱狗
仲要post入嚟利post想搵人撐佢

第一次贏波冇劍格，重要打J都推到兩個post

如果對熱刺其實唔著數，踢慣溫布萊，同新球場，規格都係正式比較大嘅球場，唔同Anfield 真係比較細

其實依個問題何輝都有講過
話利個球場係適合迫搶 因為夠細
不過其實對家 (熱/阿) 未又係玩迫搶
決賽一定難打嫁啦
Enjoy!!

高普今年有時會overthink左，尤其對強隊，成日諗住睇定黎食，結果踢到縛手縛腳
今場都係因為要盡地一鋪，先有番超頻足球出現

追下post啦，岩岩先格完

我諗點都係55波架喇
狹路相逢勇者勝

有冇利迷好似我咁其實並唔係十分之興奮同開心

係咩，睇完波瞓左兩三個鐘

決賽唔知係咪又係用番晒勝利11人呢...

沙拿係咪仲岩踢正選?

今年歐聯係NOW 有線 都有得播??
想知邊間酒店有得睇

冇事廢中唔敢唔出佢

即刻負皮咗
發動愛軒力譴責你

熱刺係舊場精神好多，轉左溫布萊都唔同晒

咁另一邊兩隊都係玩呢套
唔使咁驚

打唔到迫搶咪打主攻明買明賣 我地兩閘今季咁堅

迷軒不分status 唔好亂用愛軒力

打阿積士仲好 其實條防線好弱 反而熱刺仲老練

打邊隊都係亞

我覺得AJAX勁得多
熱刺反而大家熟路

想打Ajax, 非常好奇呢隊可以點樣砌爆列強, 想睇佢90min

最後嗰季白鹿徑英超17勝2和
轉咗溫布萊可能冇咁啱踢

沙拿今季個態真係唔多好....不過多數佢正選...然後其他後備...
沙拿今季好似獨食左好多同埋埋門好差

AJAX D逼搶好撚勁
仲要有彈彈波同遠射

【賽後的我，打倒賽前的我】

摩連奴（賽前）：「我不喜歡打賭，但我不會認為利物浦能夠晉級決賽。晏菲路確實是個創造奇蹟的地方，但這次很難，因為首回合的比數是 3：0。 」

摩連奴（賽後）：「在我看來，這種逆轉勝的代名詞就是高普。我覺得這些與戰術、理念無關，一切都在於勇氣、靈魂，利物浦現時與歐聯冠軍只有一步之遙。這是屬於高普的勝利，他不像一些經常抱怨的教練，這是心態的問題，他就是永不放棄、鬥志昂揚的代表。」

流浪左幾年心態都變曬

想睇佢90分鐘今晚咪睇到
雖然我都偏想阿積士出線

睇左幾場阿積士 其實都係靠進攻同組織掩蓋防守弱點，入到禁區條防線都係騰騰震

有冇link

想比佢砌爆

有咩野開心過買隻遊艇丫？就係買夠兩隻

雖然課咗金，但好多都踢咗半季先磨合到

邊爐同基達都練咗好耐先正選到

寧願出力子佢今場停到好多波，攞波時嘅決定又好

熱刺個防守咪又係唔勁
根本兩隊差唔多
但反擊同進攻睇落AJAX勁D

佢地睇開皇疤雙曼d買人方式
btw後備閘就一定要買

力子終於有出頭嘅一天

#821有

agger得返son 冇kane
真係覺得冇乜威脅

今年咪再講埋d咩9星連珠個類野啦 好柒呀

咪又係得d傻鳩fb page share

用左兩年終於打灑皇巴拜，好感動

咁先有威脅wo阿積士唔識守死球可能有著數

kane決賽出到
如果入到嘅話

力子應該留啦 打正前同翼都得 身形好

Son 打正前仲恐怖，又快又靈活，把握力又好，係小咗樣頭鎚

KANE決賽出到先好,
今年黑腳到呢..唔係唔勁但熱狗出親佢都無好野

其實人地有咗單比利，如果出到可能會爆到taa

睇熱都知無Kane隊波仲順

robertson傷幾耐

未知，到英國日頭先驗
不過完場有衝埋出黎慶祝段估傷極有限掛

繼續抱住今年會係雙亞軍既心態
但呢一刻心情依然好激動

真係咪再講咩9星連珠

唔想睇熱刺拎盃 未來熱始終都係未來

希望因爲呢場之後，高普多啲用返力子同沙基利

唔理亞唔亞，j左先算

沙基利攻中根本幾好睇 有直線

返到公司, 仲未回魂, 點算

力子下年要重用

睇返第四球其實真係好好彩
咁啱TAA想快開嗰下力子睄咗佢嗰邊一下
即時企定定等射

不過唔知佢帶傷定雪凍哂
有好多下交痾尿波完全冇力

Vvd Matip 同邊爐 3隻高佬係後面用波都睇得好舒服

仲要射得好撚靚

反勝 ！我復活了

防守, 回傳, 決定性真係差DD
但真係值得多D上場時間
近2場, 2助攻

躝啦

走啦

繼續死啦好嗎

主要連我地既人都呃埋 巴見我地都未入禁區佈置 點估到咁開

沙短仲行緊過黎另轉頭就入左

一個後生仔靈機一閃
一個後生仔夠哂集中冷靜

成日覺得邊壚好鬼單簿, 但落腳又好鬼準

比文沙射一定飛機

我諾

唔係o子反應快就柒姑碌比人笑做乜鳩

馬會
105 × 68米
Anfield
101 metres (110 yd) by 68 metres (74 yd)
多4米一人跑多2步OK la

H/H, 5* weak foot, 放正前勁撚到

Fuck off

有冇人有跑動數據
印象中見有人講話跑多巴幾k?

係長4米咁ok啦
最驚闊4米

開角球個下，達史特根仲拍緊手

笑死

佢同PK都反應快架啦
見開左波即有反應衝前
PK就準備護空門
個波唔係射得咁靚分分鐘比PK護到空門

俾人(49000)屌陰濕

韋拿杜姆係yahoo熱門

正標題

馬貼今年真係打得好好

下個po咩名

母親節快樂

Thank you Coutinho

呢啲第一時間撞射其實好難控制角度，好多時呢啲波無人mark都會炒高射橫射唔中龍，呢球無可否認係智慧同運氣結合嘅入球，當然智慧多啲

入廁所再J精華先

利迷bar黎，官方membership有discount

諗起大清對紐果球

哭左兩次集體決賽喪
今年都係留o係屋企睇算

力子把握力其實係好好

Journalist: “Liverpool Remontada In The Second Leg?”

Vidal: “I Will Donate My Left Testicle If Liverpool Qualified And The Right One To Real Madrid Fans Who Supported Them.”

真定假

多蒙特贏過德甲
不要人云亦云，唔check fact

主場加乘 : 專注+應變力200%UP

士氣型領隊就係呢啲時間最值錢

佢一打大賽就太保守

老母節

TAA啲出波成日overshoot
闊四米啱哂

佢手下留情 respect la

大家覺得係決賽對熱狗定荷蘭隊先

唔好話傳中 淨係有時右邊俾人迫得大勁佢一腳就轉俾啫喱已經爭好遠

AJAX

仲要早一日鏝入左球世界波反超,果下先傷士氣

點估到今場

陣間成班都知VVD弱點

其實我都呢一刻都唔明
點解個個吊痢狗7拎唔到英冠
根本係鏝太屈，1月之後全勝，98奪冠，輸果幾場因為傷主力
如果無傷主力，隨時10x分

對面ajax spurs, 算唔算一冠已袋

聯賽希望mc 和埋brighton,
唔係無機 上場mc d 波已經好立

高普呢隊波仲要咁後生,
應該來緊幾年都穩陣

不過馬後炮咁講 巴塞都幾癲
上場羅拔圖都明顯頂唔住文尼
贏緊三粒 直程可以出埋施美度頂文尼
佢反而原陣出擊

假痢?

總要搵d理由笑鳩利架啦

後面咁多記者，呢張相影出嚟一定好正

根本就曼城更加穩定
但D人反利唔會理

做左傻9

嘩屌 咁多傻鳩既喂

仲有嘢輸咩？唔緊要啦！

好想爆閘入49000到笑鳩死佢地

咩料
ajax spurs是但一隊都惡啃到爆, 決賽無弱隊,
就算trace back 2012 聯賽盃決賽都要惡打120分鐘先砌嬴Cardiff(當然嗰時利係廢)
咁就一冠已袋?

整個歐聯都mon住利 冇睇過aj

唔建議，人地柒人地事

咩都輸過啦 仲有咩好怕
上年決賽柒左 今年最高分亞軍

又唔係贏49000 關佢撚事 佢地咩都冇份爭

估唔到決賽戲碼係兩隊分組賽次名出線既球隊

入左

唔係咁多傻鳩可以就CUP唔到, 連登利好多係黑氣石
利申傻鳩

人地on9你又陪埋佢on9
咁你咪on9仔

算啦佢地自己都知自己隊波咩事
衣家笑冇乜殺傷力不突止仲引戰
難得琴晚連佢地好多人都話服

利狗真係好低賤
曼狗反cup就教人咩係足球
巴狗就教人欣賞美斯
利狗最多都係binc下屍同圍爐
但已經成日俾人話周圍打飛機

比班柒頭笑我地一開始同佢地一樣輸3球

根本歐聯冇弱隊 利連紅星都輸喇

你條仆街冚家剷點解仲未死
真係冇天理

其實你好日都無喺度出現，但日日走去爆閘有咩居心

上年成場利狗靜哂

岩呀 唔好理啲中下遊球隊

仲未平服心情 做唔到野

佢地點恥笑隊長呀當年

平伏

AB + VVD + Matip 條防線真係穩。
今場AB, Matip都出色發揮

擺到明係其他球迷扮嫁啦
差左係邊個波台癡線佬概分身啫

Madrid had all the fuckig luck

睇番第一球，神軒勁到美斯咁

佢地今次好多人都俾我impress到
自己威就算啦
爆閘不了

靜多年

唔係Spur唔出Son同lloris派膠都贏唔到啦

勁過美斯
美斯過唔到馬貼

正常啦
踢左場05年翻版
仲要兩年都final

諗起上年成場都唔敢相信自己睇左d咩

尋晚馬貼又係幾全能，防守醒目，有時又推下波上前

Ajax = 升級版高頻足球

米拿續約未
列斯聯

米叔應該差歐聯未贏過
球會層面都贏過哂
上年衰收尾 今季輸三粒都反勝

直頭係上年更加好氣好力嘅利物浦，壓逼力度更強，行軍速度更快

今年對熱/阿都囉唔到 之後就好難囉

不過我覺得似雙冠多，有d野就係咁神奇

鏝都係最後一場先拎啦

我都覺得係 D逼搶勁到痴線
有埋彈彈波,遠射,仲有技術

歐聯可以放手一搏，但聯賽要睇人面色，差好遠

事實早兩年真係怪錯咗佢迷軒檔隊尾喺邊

己所不欲 勿施於人啦

睇住尋日受傷差啲以為傷出，好擔心，軒踢6號位嗰陣就個個希望佢傷出

係公司喊住做野

今晚場波應該都好精彩，希望係英超內訌

感覺勝算高d

1001